[PUBG]歡迎各位加入 #1

《絕地求生》是一款由韓國電子遊戲開發商藍洞旗下的PUBG公司所開發及發行的多人制大逃殺遊戲。遊戲首發於Microsoft Windows平台，自2017年3月23日開始經Steam發行體驗版。Xbox One版本在同年12月由微軟工作室負責發售。 維基百科
設計者/設計公司： 布倫丹·格林
引擎： Unreal Engine 4
類型： 大逃殺遊戲
開發者/開發公司： 藍洞， PUBG Corporation
獲獎紀錄： The Game Award for Best Multiplayer Game
遊戲平台： Xbox One， Android， iOS， Microsoft Windows
遊戲價錢:$188

Q&A:
Q:請問如何得到這款遊戲?
A:玩家可在steam上購買或其他遊戲銷售的平台.

Q:請問如何尋找同伴一起遊玩?
A:那就當然加入我們discord尋找你的戰友一起遊玩.

Q:想請問我的電腦能夠運行PUBG嗎?
A:你可以選擇到以下網址嘗試查看自己的電腦能否運行.

fornite

就嚟畀騰訊收購買添

不過認真兩隻都唔知有咩好玩

梗係有啦 就係行成半粒鐘跟住最尾畀人殺

更新後 玩唔撚到呀 點加入呀

點解更新之後玩唔到

自從3月天部咗之後 每次入地圖就入好耐都入唔到地圖 過一陣就話 連線逾時
已經試過搵解決方法
咩ran唔夠,重裝,改ip,刪檔案 都試過 無用
根本就唔俾人玩

咁你呢排有冇試吓玩唔玩到

有 呢幾日都係入唔到地圖 連線逾時

個天都唔想你玩